尖沙咀多個女OL被扣

屌

自推1

自推2

自推3

自推4

痴撚線

自推5

OL??

自推6

自推7

自推8

全撚部去返工架 亂拉

邊撚到有ol?

自推9

自推10

Ol一定要著西裝咩

依班一睇就知返工
好想知佢地心入面諗咩 係咪早知唔返

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

推到有人知去向

old lady

全女

走啦我唔想搞大佢

警甴：邊個返工邊個就係暴徒

著得西裝多數地產同金融

有冇人知道佢哋去咗邊

抵撚死 呢個時勢仲掛住番工
一齊玩集中營攬炒就最好
成班社會垃圾

人如其名

都唔算老啫
不過唔似ol

入面有手足㗎

可唔可以唔好再討論OL嘅問題

就係想嚇到佢哋割蓆...

玩完

佢哋？係我哋呀屌你

推

有冇人知佢哋去咗邊

...

去中環開花！！！去tst死路！！

全部女嚟㗎差唔多又有手足

自推

冇人推我推屌你

Poly 手足可能要準備食物 不要出去poly 預計會長期圍城

OL?

屌佢，捉女多到以為掃黃

唔好再討論OL嘅問題 全部都係返工嘅 仲有幾個手足

要慰勞黑驚了

學生就學生啦
OL

國際見

好撚心你咪落on9 標題

見後生就拉

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

大半都係ol

幫推

CLS

屌撚佢咁多女

推推推推

有冇人知去向

推推推推推

返工又唔得
示威又唔得
政府逼人做廢青

CLS，我想講唔係個個返office都著老西，我都係便服返工架

走啦你我唔想搞大佢

仆街又要強姦幾多人

掃黃？

斬人咬耳都唔使上索帶
路過零裝反而要上索帶
DLLM

Push

全部都係女

貌似幾個男手足

濫捕

解散警隊

番工都要比人拉呀
出黎救人啦

刻不容緩

確定係返工撚?

CLS 返工都唔撚比

cls

講多次 警察係要拎你部電話睇 而唔係告你

set左指紋面部果d就仆街

再滲透d群組

唔係要告你呀

push

燈炳強我屌你老母啦

中銀 優品

圍點打援
解決辦法就係集中一點
手足一定要有決心沖
一個捉住一個背囊
一二一二咁衝過去
唔可以後退
最好傘陣方陣向前行

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
逼使一點警犬三面受敵
手足內外打開一條路撤退

近鏡頭嗰啲都係返工 遠啲嗰度仲有好多人 部份應該係手足

近鏡頭嗰啲都係返工 遠啲嗰度仲有好多人 部份應該係女手足 基本上全部都係女

Cls

有個男人定狗乸混咗入去

D comment咩撚野事

手足

男女分開左坐
所以先全部女

繼續聚人，2點鐘九龍遊行
彌敦道起步
終點理工大學

班狗講明唔強攻
我地唔駛太心急變送頭

女OL?

返工死
覆診都死
唔知藍絲點睇？

防暴警察不俾坐輪椅的公公去覆診

背影真是好⋯⋯那個 雖然成件事好嚴肅，但唔爭氣笑咗出黎

番得office 都叫OL架啦

冇話係女可能係男

警甴：OT左成晚捉D女返差館出下火先

因為看左D犬一眼

痴線！返工有罪咩？

阿sir抽水
皇軍咁款

推，屌你老母死黑警

推推推

Pish

有啲係返工look但幫手㗎..

返工都拉？

What the fuck?!

咁都叫ol

都話拎手機滲透先係重點

番到工又要比人拉。好慘

反抗呀

Old Lady indeed

返工都俾人拉

真係痴撚晒線

死黑警

你標題開得衰唔怪得人
問題係差佬係咪想一路癱瘓尖咀同紅磡嘅商業區

收皮啦

港豬何來割蓆一說

想救人一定要有籌碼喺手 (快入）

有男OL?

認人 now 有影到樣 佢一叫名就轉左畫面

D popo 依家唔係 green object 都拉

依家真極權政府

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

咪就係

佢地刷緊被捕數字咋

真係拉咗好多個女仔 痴線

又一堆番工都拉

關於Poly入面既CCTV

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

返工抵死

便服OL呀

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向堅持返工返學港豬宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅港豬，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

抵死

豬排即放

繼續返工啦

⋯⋯

我希望佢哋真係只係返工

ol剪jer大行動！

返工拿，抵撚死

係全女黎 呢批 唔明點解要分性別

返工就抵比人捉？你無野下？

tui

咩叫OL 呀屌你, 一定要着恤呀?

我見款都係好後生 唔似上班族...

WE BEAT BTS

係，OL係 office lady ，應該冇男既

勇武OL

係咪想拉哂呢班人之後選區投唔到票

有冇人知送左去邊個警署

捉返去想點先

Crazy

有兩個男

香港人真係好撚慘，辛苦返工仲要俾狗撚，仲要乖乖罰企聲都唔敢出

應該著波鞋就拉

popo:

女OL

返工撚

啊sir 今晚有排玩了

專搞女人

黑絲肉絲先係icon

1

CLS 要嚇走所以人！死黑警！

又鳩拉

Btw, OL唔係女唔通男咩屌

/10

講真，
唔好只限360啦

男姑娘

On9宜家仲着絲，黑警米好似你咁囉

人地中環精英
未係尖東返過工
以為個個OL都要著suit

咪撚On9 亂屌

有D 手足係特登返工look 去幫拖

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？

黑警自首未呀

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

有冇返過工？邊有OL着西裝返工？

收下口啦

班撚樣係咪前世未返過工尖東呢d次等地段唔通著suit咩
中環嗰d都唔係個個著得formal啦

仆街人渣黑警

乜撚野呀，9拉😡😡😡

出來吃午餐也不行嗎！！！
popo根本淫魔瘋狗

去緊

有啲仲要著裙屎忽翹哂出黎

屌你老母

呢啲就係你人生既見識？

大撚把文職女人唔著裙 黑絲 高踭鞋啦返撚過工未
屌鳩你 連登仔真係好多都中學雞無知起到聲大大

依d都係OL ？
OL 既定義好似唔係咁

見藍店就爆

好撚戇鳩條友

屌tg 話拉咗百幾個wo on99

你又知嘅

又有得姦

新屋

返得你咁開心

如果真係翻工撚非手足

會怪自己點解唔再早d翻工
而唔係問點黑警濫捕
這就是香港

On9

癡左線

Dklm
捉哂全香港既人呀！！！！

戒嚴?

Which one?

咩事
琴日睇唔係咁

Child登 好撚多未返過office

可能美國佬又幫下拖

CLS拉到有d假

快啲投票我哋要上風雲人物榜首
救理大人救香港

on撚鳩 返工都捉
幾時變左戒嚴呀

做乜捉女?

屌佢老母 出嚟幫拖啊

old lady?

淨係捉女

返工都拉

btw OL仲加個女字做乜

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少200萬
唔敢入校園(所以要圍而不攻斷其糧草，24小時內仲安全)
現時所有武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可以打100個都得，但係D大型武器(eg水炮車)係晒埋大。只要我地圍攻D佢地唔可以唔救既地方，例如狗聯辨，或各大狗，而家係最佳時機，因為佢地人手去晒埋大，佢地唔可以唔分兵去救。

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

頂

和理非都拉

Office lady，返office工咪ol

覺醒po- 肯全民cctv 未？